［必睇］６１２第一身催淚彈實戰紀錄

有個外國人同女友黎香港旅行既時候，特登去左６１２現場拍攝紀錄

佢地２個仲深入前線，親身感受催淚彈既威力

依段片可以比大家感受到６１２當時前線既緊張氣氛，同埋催淚彈既威力係有幾大

依段片真係一個好好既實戰紀錄片

希望幫到大家

推